有無文宣巴打即做警察扮示威者單料比外國傳媒做子彈

搵緊直播片

如果推上外國傳媒建議驗證左先 唔係就柒出國際